（問問連登大神系列）跪求專業滅鼠公司推介

住左十幾年，第一次有老鼠出現
擺晒老鼠膠老鼠籠都唔中
想俾錢搵人搞
但太多 價錢又不一 好難比較
想問有無巴打有好推薦？

養貓

你開個 Google Chrome, 之後按 F12，喺個 Console 度打

debugger;

就可以開始 set break point 除蟲，仲要係免費

有養但都捉唔到
反而佢好似知廚房有而唔入廚房

thx for sharing

兒登真係兒登

成班小朋友